今日去㨂電器

行細鋪睇緊嘅時候有條sales行埋嚟，問有咩幫到你，我已經答佢我自己睇吓先，跟住佢就係我隔離扮執貨，無啦啦喺度執啲我睇緊嘅產品，明明整整齊齊佢又特登拎起用兩用又放返低，黐孖筋，咁我唔理佢有佢繼續執我就睇隔離嗰啲，到佢執無可執就停咗手，去咗我大約一米嘅距離停喺度正面望住我揀電器，令到人好唔自在
咁到我睇到件稍為啱心水嘅拎上手，佢就補一句呢件2000w嘅，我心諗屌你老母啊，而家當我文盲呀，每件產品都有簡介貼喺隔離說明，你俾埋啲冇撚用嘅資訊我，煩住晒，跟住谷鬼氣攞部電話出嚟逐件將有興趣嘅電器Mark低個型號同價錢，光明正大慢慢抄，咁打算轉場去第二間比較價錢， 條sales唯有冇癮咁望住我抄

呢啲sales真係仲易過做保安，淨係行行企企嘆下冷氣，做保安起碼都要考個牌，又有啲程序要學下點做點處理

係，企企下兩萬幾一個月。